做緊政府工既我做得好唔開心

好想轉工呀屌
人又唔岩
做既野又討厭
日日返去hea時間唔知為咩

又話入紙轉部門？

身在福中不知福

咪臭係

辭職 讓個位俾我呀屌

大把人想做都冇得做

曲線曬命

咩職位?

同你交換

走啦屌

係就快quit撚左佢 頂唔順仲留低托柒？

政府2015—2106，成千人辭職。

90幾年得千幾人辭職其實流失率算低。

打錯係2016

樓主嘅資質唔係出去做奴隸就係庇護工場做廢物
二揀一

你講得岩
所以我繼續留起到

每次招聘公務員職位，都有數萬人應徵

你咩職位？
可以轉去d 做到pk的部門

不過到時你又叫救命

出到去搵工，人工可能要打六折

快D走 讓返個位出嚟 好多人想做

點解永遠無中間
有d野做下
做完就休息

係咪無得玩電話

有既
但好多伏好易中
例如公司電腦上到網
但冇人敢上網做私事

呢d係返政府工既常識

有咩工會比員工係返工時間做私事?